香港人唔配有真正民主

利申冇睇過造星

姜濤拎最喜愛男歌手成班人係到問佢憑乜嘢去拎

如果你當初唔信任節目既投票機制
又或者你根本就冇投票
你就收收你個閪嘴

如果你選擇咗信任節目唔會造馬+你行使咗投票權
唔該你俾番啲風度支持本土藝人
唔支持都唔好踩鳩人

成日話香港樂壇已死，其實無論係樂壇定係香港都係你哋自己玩死

十幾年都冇投過票既人 投1年票就想人地俾番權力你？
人哋姜濤係你睇造星之前已經好有人氣 贏都係實至名歸

Btw姜濤同政苦完全冇得比 姜濤係個有才華既人 雖然我鐘意暴龍哥多啲 但都會見到姜濤拎獎我燉佢開心

香港只有娛樂圈，沒有樂壇

普通一個機構搞既頒獎禮者

拎左個獎又代表d咩 過幾日都冇人記得啦

成班小朋友即刻衝出嚟護主支那姜就支那姜啦，講嘢唱歌咁多懶音都好意思出嚟唱歌。可能而家啲小朋友睇開屌陰好呢味

點解佢叫支那姜 有冇source